加拿大准國際畢業生等永居 5月起受理申請

我係加拿大人人啊hi

有咩工種

慢慢睇，詳情入邊有

Good 吸晒香港有用嘅人 有本事嘅人 有能力嘅人

留返一啲攞政府資源 冇能力嘅繼續留喺香港攞晒佢

有咩辦法可以帶走低學歷班後生
同埋冇BNO既中年人

Thats not related to you
just for those who were inside canada lol
on99 lin don jai

文盲？標題都寫左加拿大畢業生

The streams will remain open until November 5, 2021, or until they have reached their limit. Up to 90,000 new permanent residents will be admitted under these 3 streams.

you 文盲？?

To be eligible, workers must have at least 1 year of Canadian work experience in a health-care profession or another pre-approved essential occupation. International graduates must have completed an eligible Canadian post-secondary program within the last 4 years, and no earlier than January 2017.

so as I said Thats not related to you , not related to HKer
Just for those who is already inside Canada

已封鎖會員 被藍絲但堅持真相

都痴Q線

標題都寫咗要喺加拿大畢業生，仲同我嘈乜春